# lesson8
- развертывание инфраструктуры при помощи Terraform в AWS
- развертывание  ReactJS-приложения c помощью роли ansible (название роли - reactapp)
- развертывание  2х nginx c помощью роли ansible(название роли - nginx) c проксированием запросов от балансировщика нагрузки к серверу приложения ReactJS

# результат:
- Есть плейбук reactjs_playbook.yml, который объединяет запуск двух ролей(reactapp и nginx).
- Трафик поступает от балансировщика к Nginx и далее к приложению.

